
                      Me gusta el comienzo de la película, porque te entretiene y resulta atrapante ver la personalidad de cada uno de los personajes. Pero me decepcionó mucho el final y fue una perdida de tiempo desde mi punto de vista.
        
            